蘋果壹傳媒(282)股價一度升穿0.612，0.721，0.831

連登分析師指出壹傳媒（282）由於升勢凌厲，特別是黃藍兩營爭相搶購蘋果日報，相信有利日後銷售增長。目標價由0.831提升至10.1，維持「增持」評級。

回調姐係掃貨好時機

1.01喇

未到目標價

無線新聞唔敢報
屋企個廢老仲以為蘋果值幾仙
淨係睇無線新聞炒股班廢老真係輸九世
抵班撚屌買匯豐

仲睇無線

沽落0.64收市

+1000%

0.8964

0.64

唔好比佢停，升呀！

距離目標價又近一大步

升

原來政苦派錢比人買蘋果既

見唔到頂

藍點解搶

612
721
831